（香港人版）三大紀律， 八項注意

三大紀律：

一切行動為訴求；
不分化， 不割蓆；
Be water!

八項注意：

說話和氣， 增強好感；
永不落單， 兄弟同心；
做錯要認， 打就企定；
各司其職， 勇武和平各所長；
不打人罵人，互相指駡即分化 ；
不損壞店鋪， 我哋盡要支持者；
不已仇恨為主導, 莫中黑警奸計；
不虐待俘虜，記住信念教化人。

用毛主席嘅教誨去對抗而家呢班腐敗嘅畜牲

p 仔自推

屌， 好撚核突
唔好用共式中文
就算借用都要屌鳩你